東涌全黃 多謝大家

如題。